廢老: 辛苦咗成世，搭巴士坐下都唔得

廢老: 而家啲年輕人讀屎片，唔讓座

辛苦左成世都買唔到車，渣西

垃圾廢老，做成世就係為咗退休坐批鬥座。